中移動 138蚊 4.5G 12g數據

抵唔抵用
價錢好似ok